雞胸肉要點煮至好食？

有無過來人分享下😂

加皮去燜

白烚

加自己鐘意既調味
慢煮149.5 度90mins

之前減肥食左幾個月
滑過食雞扒
唔會食厭

食大脾夾住佢 37.5度 8個鐘

慢煮係目前已知煮法中最好嘅處理

調味 蛋 pesto醬過夜 煎完焗

上粉炸 唔撚洗諗

加甜酸醬

煮完做醉雞胸

鹽水，整公司治
攪爛拎去炸

狗都唔屌

Youtube搵下啲片好多有教
個陣求其睇左條
朋友試過話真係掂

兩杯水煮成一杯
開蓋倒咗佢

最愛嘅餐 但覺唔覺佢雞胸縮咗水呢排

我都係學佢咁煮 食左個幾月

聽講用乳酪醃好滑

燒完切絲，加菜，包墨西哥餅

切蝴蝶形，橄欖油、其他調味料醃好，中間加啲煮熟左嘅彩椒、洋蔥之類，合返埋，200C焗15分鐘

加埋芝士一流

呢個餐最好食

我都係跟佢咁煮
真係好juicy